[緊急] 2019年東亞足球錦標賽 14/12 香港 對 日本 18/12 香港 對 中國

[緊急] 2019年東亞足球錦標賽 香港 對 中國 門票網上開售但冇香港人買飛

[緊急] 2019年東亞足球錦標賽 香港 對 中國 門票網上開售但冇香港人買飛 (2)

[緊急] 2019年東亞足球錦標賽 香港 對 中國 門票網上開售但冇香港人買飛 (3)

twitter日本戰線開火

東亞盃香港隊打支那唔該踢得勇武啲

不如搞港隊放映會?

[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 香港隊即場討論

入去呢啲post睇吓
得閒嘅請盡量入場支持港隊
唔得嘅都要開電視開個手機app睇港隊

電視/電腦/手機直播

14 Dec 19 (Sat) 1825 -- 日本 vs 香港(男子) - 有線602 + 香港開電視77
15 Dec 19 (Sun) 1825 -- 南韓 vs 中國(男子) - 有線602 + 香港開電視77
18 Dec 19 (Wed) 1510 -- 香港 vs 中國(男子) - 有線602 + 香港開電視77
18 Dec 19 (Wed) 1825 -- 南韓 vs 日本(男子) - 有線602

球迷區

12.14 對 日本 | Gudeok Stadium | 沒有劃位 - Category 2 (KRW 20,000)
12.18 對 中國 | Busan Asiad Stadium | 全場劃位 - 買Category 2 - N26 (KRW 30,000)

Push

賠率？
睇低香港？

未出賠率

We are hk

均仔，強，龍仔，孫銘正選
希望

上場唔係正選嘅
今場大啲機會出

兩個即討post?

呢個係宣傳post
提返手足14同18港隊有比賽
即討去返下面呢個

[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 香港隊即場討論

畀fake news聰老點咗入黎

Fake news聰都信
抵你啦

push

推呀 正 post 呀